今日班Green Condom去晒邊？去晒藍店排隊呀

中撚晒伏呀你班傻西